
Микрофон включён. Ну чё, начнём?
А о чём? Да как обычно, о том, о сём.
Что почём и если чё, кто прикроет плечом
Выйдем, да прочтём. Ну чё, качнём?
Микрофон включён. Ну чё, начнём?
А о чём? Да как обычно, о том, о сём.
Что почём и если чё, кто прикроет плечом
Выйдем, да прочтём. Ну чё, качнём?
ST:
Давал джазу последний Джанки,
Банкиры по дворам собирали банки.
И так надуло через дуло в танки,
Что он увидел этот мир с изнанки.
Каждое лето я готовлю санки,
Каждую зиму песочные замки.
Сначала самолёты, а потом самки
Кто-то раздвигает ноги, но а кто-то рамки.
Не каждый пончик Данкин,
И не любой алмаз подлежит огранке.
Он не ходил в кино, всё дома, да экранки
И ел он не попкорн, а кукурузу в банке.
Размер улова зависит от приманки,
На красной кепке анки или янки.
На разном ринге разные ранги,
И как прыгнуть выше, когда нет планки.
Микрофон включён. Ну чё, начнём?
А о чём? Да как обычно, о том, о сём.
Что почём и если чё, кто прикроет плечом
Выйдем, да прочтём. Ну чё, качнём?
Микрофон включён. Ну чё, начнём?
А о чём? Да как обычно, о том, о сём.
Что почём и если чё, кто прикроет плечом
Выйдем, да прочтём. Ну чё, качнём?
Guf:
Что ж, предположим:
Может и я тоже в азбуке зацеплю рожек и дровишек подброшу.
Напишу шепящий куплетос, не обещаю, что хороший
Вы же знаете Алёшу. Если хочет — точно может.
Казалось бы, что может быть проще,
Чем написать несколько строчек ни о чём. Это вообще не сложно.
Если особенно разрулить стоящих бошек,
Близкий товарищ Афанасий обязательно поможет.
Под землей ожидает белоснежный внедорожник,
Поворачиваю ключ зажигания, корчу серьезную рожу.
Выезжаю из гаража, на улице моросящий дождик
Качусь не спеша, гляжу на замерзших прохожих.
Проезжает Порш и кто-то предпочитает япошек,
Мне важно, чтоб высоко и саб ебошил.
Чтобы лошадок побольше, салон желательно на коже,
Чтобы стафчик был покрошен и чтоб держал подольше.
Ну что ещё? Стоит все это подытожить,
Четвертый картавый фит и каждый раз одно и тоже.
Зато мы скрашиваем жизнь у нашей молодежи,
Пусть читаем полнейшую чушь, но всё же.
Микрофон включён. Ну чё, начнём?
А о чём? Да как обычно, о том, о сём.
Что почём и если чё, кто прикроет плечом
Выйдем, да прочтём. Ну чё, качнём?
Микрофон включён. Ну чё, начнём?
А о чём? Да как обычно, о том, о сём.
Что почём и если чё, кто прикроет плечом
Выйдем, да прочтём. Ну чё, качнём?
